# ДЗ 12. Работа с предобученными моделями HuggingFace

Используя приведенный раздел обучающей документации (<https://huggingface.co/blog/sentiment-analysis-python>), решить следующие задачи:

1. Протестировать различные модели оценки тональности текста на сложных, нестандартных фразах и словах.
2. Дообучить выбранную модель на предложенном датасете
3. Продемонстрировать результаты работы модели на различных тестовых примерах.
4. Сделать выводы об удобстве использования, релевантности предлагаемого моделью скоринга, скорости дообучения и скорости вывода модели.
